大家去7仔有冇試過俾塊玻璃fake左？

今日去7仔買薄荷糖，等夠鐘上學生屋企補習。
heahea下見到塊鏡，就照下個樣執執d頭髮，之後重對住塊鏡chok左一下樣。
點知入面個呀姐出左黎陰陰嘴笑咁話：𡃁仔呢塊唔係鏡黎
真係柒到飛起

1晚7次黎講 冇直接撞埋去算係咁

Day能仔

成日都會咁做 不過成個過程唔會太耐 因為知有人

柒到打左個震

我個時都係

反射到咪得

好似真係有

會照一照 但唔會當鏡咁照

好尷尬

做過就知根本見慣不怪啦

除非條友真係好樣衰姐

好樣衰

恥笑開始

通常都係啲mk仔先會照